|Switch機主討論(124)| Nintendo Direct 0905 | 五大訴求 缺一不可

Online會員限定
下載版遊戲優惠!
9980YEN/99USD 2張下載版遊戲(任記/任記發行遊戲)換購券

美區購買期限已過,
日區似乎無限購買時間,
雙區換購券皆需於購買後一年內使用
港區並無推出是次優惠

可換購遊戲會隨新遊戲上市而增加
無限制購買次數, 但同時只可持有8張換購券

美區:
日區:

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

香港「Nintendo Switch Online」已於4月23日起投入服務。

頭post包含 Q&A / 實用資訊 / 遊戲發售表, 請多加善用

常見問題

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop地區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: JoyCon 連接有問題/ 用用下無反應?
A: 可以試下撳實JoyCon側邊個Sync掣2秒

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連 5gHz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 或 100-140之間

Q: 連唔連到大學WiFi?
A: 連唔到

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340

任天堂Switch香港官網

連登post(122)

任天堂Switch Online App開放下載

App功能
1.同唔同遊戲會有連動要素, 例如Splatoon2, 透過個app可以睇到自己嘅對戰相關數據同買裝
2. 可以進行語音通話

任天堂Switch ONLINE會員服務

1. 網絡連線

2. NES - Nintendo Switch Online

3. Cloud Save

4. Switch Online App

5. 特別優惠

會員可下載免費遊戲「Tetris 99」(俄羅斯方塊大逃殺)

收費:
每年 港幣$155
可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐

Android:
iOS:

任天堂會員 - MyNintendo

香港任天堂官方網上商店

有體感瞄準

荒野

係咪美日direct 好多唔同game

往年都係

十分鐘

咁快就講左半粒鐘

日本個文字拼圖講咁耐

悶到

動森

引繼可能

Animal Crossing

又要做Nook奴工

買樓唔洗比錢呀？

賺里數

桃鐵！

終於有桃太郎電鐵啦

桃鐵

8 人

(動森) 我見到我老公

有冇人期待Deadly Premonition 2
第一集好clut不過我鍾意

動森有冇中文呢

monolith

有

Xenoblade HD

買買買

！！！

又要辭工打1000個鐘，唉

正呀XB

美版短咁多?
日版仲動森咋喎

Between, Xenoblade X呢

Xenoblade

應該只係remastered?

Pikmin 3 & 4又唔見左

日版重係動森

似係用xenoblade2 模組 remaster

櫻井: 請去XBOX玩原版Banjo

櫻井叫人去玩XBOX

日版超曬時

xb好有回憶

女主又要死一次

43分半

都市傳說Metroid Prime1-3

拎返部GC出嚟打

屌你老母睇大叻都有劇透

即刻訓多兩粒鐘先

今次大叻都幾悶.....

得fe驚喜
希望有中文

可能期望太大

E3好好
今次多炒飯

整體幾悶下
櫻井又要表演雙控pro手制 （大亂鬥無經費）

12月係咪冇野玩

可能三廠都留喺TGS自己公佈
叫定12月春先

新櫻花大戰

任豬又FF

好正

隻xb比人透完唔撚洗玩啦屌

老任真係諗住12月靠劍盾就算

EMILY 爆料話 SUPER MARIO 3D WORLD同PIKMEN 3 我諗會畫下餅GA MA

好勁

Diu lei
Port machine

諗起之前睇篇訪談
櫻井話無經費請人拍宣傳片（好似Joker咁）
上次Hero段片都是兩個鐘設計+搞掂
估唔到今次又是咁，仲要幫Xbox賣廣告

集中2019年遊戲呀係咪唔記得左

sorry 但應該唔算劇透

女主死係遊戲開頭冇耐嘅事嚟

因為上年TGS前大叻都畫咗 LUIGI MANSION 3同 動森嘛。
隔年餅都畫得出

咁好啦

g gen好似係11月尾

係咪xb2有齊1同X主角模組
睇黎

Twitter Worldwide trends

1· #NintendoDirect 82.4K Tweets
2· Terry 49.4K Tweets
3· Animal Crossing 34.3K Tweets
4· Sakurai 22.4K Tweets

6· Toby Fox 3,879 Tweets
7· Overwatch 41.6K Tweets
8· Xenoblade 21.4K Tweets
9· Tom Nook 2,613 Tweets

11· SNES 15.5K Tweets

14· Tokyo Mirage Sessions 6,652 Tweets

16· Banjo 27.8K Tweets
17· Deadly Premonition 9,450 Tweets

20· ニンダイ 27.9K Tweets

唔知有冇新要素
為左玩XB2唔多唔少都走左去補XB1嘅劇情

人有表情

大亂鬥 x UNDERTALE

後面劇情好正的 enjoy

大亂鬥又贏了

SANS

Sans?
外國佬開心死

高清巨神機神界

櫻井: Toby Fox 上過我屋企

仲要有歌

棒球模式

原來是Mii fighter

櫻井真係好錫Fans

Sans

買中左Terry

比較失望是無風花雪月DLC的消息

Japan Twitter trends
1· Xbox 77.6K Tweets

xb同#fe都係玩家意料之中
睇黎冇咩驚喜地方
除左挑鐵

仲有巨神左肩終於入到

已出

xb2隻1唔同人畫

不過桃鐵應該又冇中文

有Iceborne其他驚wfc

Overwatch

係咪變咗冷飯機

: WE WANT #FE
Nintendo&Atlus: port #FE
: 冷飯機

都唔係第一日嘅事

10 29

靜靜哋贏唔得既.gif

冇wii u但一直想玩 而家終於有

要買超任手制了

tobyfox @tobyfox

I'm so shocked that Sakurai-san talked about our meeting. If he's going to mention me, then I have to tell everyone that we listened to a CD of Smash music as he drove me home in his car (which I kept calling his Batmobile)

I didn't have a translator with me so I had to use my own broken Japanese to talk about Smash. It was one of the most surreal (and fun) experiences of my life. I'll never forget it.

隻真女神轉生5仲係影都無

flag回收

2022 la

2019: Polteageist, Ghost Type

2014:

->

支持語言：日語，英語，法語，中文

大亂鬥可以更新了

可用會員券買

呀呀呀呀呀呀呀
係xenoblade呀聽到bgm己經起曬雞皮
估唔到真係十周年重製

有中文

差Xbx 部wiiu 就壽終正寢啦⋯

想問下，邊度有方法玩返super mario world?
等咗好耐都唔見switch 有翻出

咁識揀時間問嘅

聽日出。

啲鬼佬見到sans開心到傻左

9月6日 超任game 先上架(要join 老任online)

冇mario rpg

astral chain + 幻影異聞録
抵到爛

冇記錯#fe好似都係好撚貴

就快打爆xb2，希望打埋黃金國之後就有得玩xb1

之前喺荃豐買二手限定版400幾

1重正 唔知有冇中文呢

井FE終於出，仲追加咗中文

……不過望清楚啲，居然係歐美河蟹版嘅鏡頭，所以我係咪可以合理預期Wii U日版泳裝部份都會變埋做歐美版嘅MK look

black flag同rogue

你睇日大叻定鬼佬大叻先

日大叻都係咁

Wiiu唯二買嘅兩隻game之一
幾時出埋零

希望會有中文

應該都同步中文

諗起高清ゴッドバズーカ又想笑

xb remaster黎架炸

隻免費卡比game幾悶吓

Remaster都夠做，你見唔見到高清若本d質感

remake黎,d模組唔同曬

而且有巨神左肩都已經射左

remaster黎
不過主要角色模組會重新整過

重新建模既remaster

Xb1有中文

蒙納多個名好7
之前玩英文版叫Monado型好多

Daemon X Machina 試玩同 Kirby 都可以Dow 了

FF8都係咁

Switch機能得PS2水準
移植呢兩隻GAME係唔係要狂downgrade畫質

switch 機能 係ps1 水準

係得GBA水準

咁既畫面，我用紅白機都跑得郁啦

XB
玩過3DS版
覺得好玩過XB2

堆超任GAME幾正，幾時出N64我一定爆多次MARIO 64
利申：細過120星左超過20次

覺唔覺近年D Game音譯用埋D字好難記又唔順口咁
例如：雷基因、聶倫、阿其拉、馬克希米利安
點解唔揀D順口少少既中文字
(話說阿其拉唔係男主個名咩？點解見有人個女主會叫阿其拉既)
反而劍盾隻古月鳥同怖思壺易記好多...

台譯

舊版真係

簡男女，另一個人就叫阿基拉

港任

將發售《Super Famicom Nintendo Switch Online》專用控制器。

《異度神劍 終極版》《幻影異聞錄#FE Encore》《超級卡比獵人隊》
對應中文

碧池航線爆得起唔多唔少關艦女人多年黎不思進取事

Sans Reveal for Super Smash Bros. Ultimate Live Reactions at Nintendo NY

Masahiro Sakurai's "Banjo & Kazooie" Presentation for Smash Ultimate Live Reactions at Nintendo NY

Nintendo Direct 9.4.2019 Live Reactions at Nintendo NY

想問一個低能問題
你地swtich駁mon係點樣聲音輸出
(唔係電視)

如果我個mon有內置喇叭
係咪可以駁hdmi去Switch就可以用mon直接出聲?

或者買多個喇叭就可以駁3.5mm去switch
經喇叭出聲?

本身有個喇叭想同時比PC & Switch 用
搵過資料 好似一定要開電腦先可以同時出聲

有錯請大力屌 科技白痴

Worldwide trends
6· Switch 553K Tweets

10· スマブラ 128K Tweets

12· Sans 528K Tweets
13· Terry 121K Tweets

* * * * *
Undertale fans真心勁

個mon有喇叭，可以HDMI駁mon出聲。（我7年前舊款都得）
若果出唔到要加個hdmi聲音分離器再駁喇叭出聲。

今朝睇完之後個腦係咁loop xenoblade首ost

又係你個on9仔

XB同#FE 2隻都有中文

想問一下點解咁多人期待#FE
好似同Xeno級數唔一樣

MC評分#FE80，Xeno92
差好遠

Xb計埋呢隻買第4次 啲人物模咁正實煲多次
#fe加咗水姐件衫

感覺似係廚作
利申無玩過

香港人集慣直接叫英文名，咁其實香港localization係咪應該照用返啲英文名最好呢
當然現實就係冇game廠會分開咁整香港中文版

你當紋xP4

又話係真女神x火紋
其實係Persona x火紋

其實冇火紋角色成隻game都唔會有違和

用英文名真係完全冇問題
風花雪月啲中文名難記 又難讀

風花雪月有D人物睇返英文明明常見名,但中文譯到港式台式甚至支國式都唔係,唔知咩玩法

屌，上個禮拜先睇曬xb1劇情

Astral Chain 日本首週消化率80-100%
即係預左多人用券買

黑警game冇人玩

其實真係台譯問題 例如james香港就叫占士 台灣就占姆士 啲台譯名真係特別長同難讀

因為人地係直譯日文唔係英譯中

2.0大更新已出

月尾想買萊莎的鍊金工房典藏版, 想問下有咩game舖可以衝到現貨

Catherine = 卡多莉奴

開始左玩無幾耐，完全記唔到d人名

原來琴日出左

今日
Direct後出嘅

元朗喜利城市島同遊戲一族老闆係深藍，大家諗下仲幫唔幫襯

人地係日翻中唔係英翻中
日文原文係katorinu

玩開日見你地up英文反而唔知邊個打邊個

Ok blacklisted

老任對monolith真係越來越重視
竟然用XB做壓軸

另外唔只新建模
D圖有個位係巨神左肩來
今次應該會加返落去

技術命脈嘛

PKM 腸仔用咩肉做

大亂鬥先係壓軸
Sans出Mii造型先係高潮位

Monolith 反而有d失望
手上的新規Xeno同新IP反而無攞到出黎
不過Xeno好似是神作級，最後覺得可以接受

三大作品又無哂聲氣：真女神轉生5、Bayonetta 3、Metroid

搞到今次好似炒冷飯咁

有無巴絲打算入手swtich Lite
會唔會覺得5.5'太細

本身想買Lite
但見好多評價話啲字太細
睇到隻眼好攰

老實講remaster xenoblade 比新作更驚喜
因為新作都一樣定會有,只係時間既問題
但xenoblade就真係唔預佢再remaster
畢竟佢口碑好但銷量同d知名系列冇得比例如ff

希望個冷飯炒得好
Mc92分級

switch D驚唔會分手提家用兩個UI
就算依家既手提都有時會有字太細既問題
你自己衡量下

香港應該比較少人買呢部

但係個日文名又係由英文譯過去嘅

點解咁講?

本身我打算買Lite
貪佢夠輕身
方便拎出街/上床玩
但5.5'真係好細
(除非玩mario kart呢種唔洗點睇字)
睇到對眼好攰 / 寒背

以前玩GBA咪又係咁玩

我自己就唔覺原版個mon大得幾多
啲人用電話都係咁打機啦
只係 價錢就真係唔係平好多
同埋部野玩唔到party game先係重點
又要買過一兩對joycon 又要幾條友一齊望個細mon

想知其他地區既特典係咩

又無HD震動

携帯専用 Nintendo Switch Lite TVCM2

想請教有無方法可以快啲解鎖哂大亂鬥啲角色
上網見之前啲方法都似fix左 無得用

耐心D打下故事模式

故事mode 之後定期出返去會有人亂入 咁已經係最快

真係送垃圾

想問下 如果主機mode 想用無線耳機 係咪買usb藍芽接受器就用得架喇?

好多都得
好似ps4果隻都得

我有朋友冇電視想買

用緊sony嗰隻

我玩stardew valley時，兩個mode個UI大小唔一樣，手提mode大啲
所以技術上應該可以轉，但啲game唔做

本家冇帶頭做

Lite 玩xb2應該睇到眼都殘埋

FAIRY TAIL
2020
PS4/Switch/PC Steam

magical JRPG in development by GUST Studios

巴打我就係打算買SWITCH玩STARDEW VALLEY
手提mode玩你覺得如何
建唔建議買lite版玩

套野隔左好似好耐? 而家先有game

我等左幻影異聞FE SWITCH好耐

2009出動畫

3ds xb都可以捱到爆機， lite算什麼

原來Kill la kill都唔算離譜

呢套仲要爛尾左都一段時間

其實漫畫仲有出, 動畫都未完

帝彌托利
以為食字好叻叻

原來仲有
咁都冇比人腰斬

人肉

stardew valley當然最適合用手提mode玩
但買Lite只為咗玩stardew valley好似唔太抵

主要都係想玩
星露谷、ZELDA BOTW & 織夢島、
多啦A夢牧場物語、八方旅人呢啲單機GAME
手提mode好似方便啲
只係怕5.5mon睇到眼盲

妖尾漫畫唔係完左啦咩？

仲有出個100年任務漫畫

老任有喺tbb落廣告咩
屈dee出嚟講下啦

老母港豬日日係度開到40幾音量煲膠劇都冇聽過有廣告

淨係知sony有 頭先食飯 老豆睇mycctv
有個唔知幾長既sony廣告 要迫人睇1分鐘先準飛
落足晒本

狗鐵就日日聽到有
隔離post老屈？

有廣告咩???真係唔覺
有睇愛回家同930時段

玩單機遊戲買lite好正常
利申 如果未出機我都會考慮lite
怕太細就唯有睇人review先會好啲

joycon粒菇好易壞 係咁飄移準備買過對
如果lite改善到依樣就好

有冇link

Nintendo Switch呢個時勢仲落TVB廣告係咩心態？

唯有等人出review再決定
你個手掣用咗幾耐開始有問題？
如果lite有問題咪要成部機換

完全唔知 十世冇睇過電視
如果有落廣告就抵屌

完全無印象見過

點睇都唔似remaster

但係結果如大家所見，因為太難記結果中港台嘅玩家通通都用晒別名稱呼角色

17年尾出機 唔係玩得多（初頭無嘢啱玩）8成時間封塵最近攞返出嚟玩就開始飄lu

反而一開始有少少向上飄 之後擺左一個星期就冇事

Daemon X Machina個瞄準系統好麻煩

有冇圖

有冇人可以解釋下隻moon有咩特別，啲日本人好似好鐘意隻game

你可以理解佢係ps1時代嘅undertale

大亂鬥好難玩下
好易被人擊飛同跳唔返上個戰場到

習慣下俾人打出去時，跳一嘢先至出 上B

個手掣拎黎打switch game都得?

Switch online 專用 其他應該唔得
有都唔用
好多game要用粒菇

超任down得未
eshop唔見有

要咁啱係屋企食飯同咁啱睇緊mytv而又咁啱有呢個廣告先得 有實影低

佢個廣告係抄個個咩日日有樓睇 講間屋跟住就講電視 長到

唔該 想問下
玩刺客教條
明明L鍵無壞到
但點解觸發唔到鷹眼視覺？

其實呢隻玩乜？我睇圖睇片都唔知玩乜

hdmi有聲音針，以前用vga線就好麻煩，啲線要叉嚟叉去
我個mon係5年前買落，有兩個hdmi+內置垃圾喇叭+3.5插頭
電腦、switch、喇叭插曬入去就得

我記得農絆出嗰陣有落過廣告

之前買過8bitdo嗰隻專玩舊game, gunvolt同洛克人
依家終於有隻官方野

Nintendo Switch 新體驗
續報9月12日

"Wii Fit" Switch?

屌，比你貼左先添

又出埋d玩2玩就劈埋一二邊既垃圾

傳說中12月隻一廠game?

rpg黎

Fit x Party x Warioware

又過lite一棟

個個玩moon hun冇人理gears 5

回合制RPG，玩法同Persona系列相當似

我仲以為係音game / 男星育成遊戲

大賣了

不過得個圈
睇落好low tech

艾爾莎H漫

正面對撼Gears 5好難贏喎
SONY仲要海量資源賣廣告搵KOL玩

想統計吓
大家係咪都有joy con飄移問題
係咪同使用率有關
越用得多粒菇越易壞?

打算買個pro手制主力玩

我發售日就出機既
使用率都高既
上兩個星期左joycon終於出現飄移
因為只係玩緊fe所以影響不大打算遲下先搞
點知三四日後佢又正常返

Jc左菇而家唔推都自動向上（之前成日手提mode)
呢排轉咗pro掣玩tv mode無理咁多，將來出加強機先算

玩幾耐先開始有問題先
如果兩年左右先開始壞我都接受到
最多換過對joy con當消耗品

有傳下年年中出pro版

我係正日出機, 呢2年既保養期內已經因為呢個問題(左右姑都有)換左2-3次或以上, 上個星期又有呢個問題, 終於去左買過對新JC

我9成以上時間handheld, SP2 1500個鐘, 仲有10幾隻驚係3位數既遊玩時間

補充多點, 我冇PRO掣

係咪官方代理先有保養
定係要另外比錢買
不過壞咁多次都幾嚴重
如果係lite版咪仲麻煩

之前試過，之後SETTING調完好返

係咪3D果隻呀?果隻無炒上NS

應該有單就有保養，你想穩陣咪去返代理買，價錢應該差唔係好遠

不過可能係我問題大太力，我玩既咁多部遊戲機大部分都會壞姑，psp係咁，3ds粒姑個膠俾我捽爛左

超級任天堂game語言係咪跟帳？ 想玩Zelda但係日文...

終於買到紅白掣
順手訂多個SUPER Nintendo

果時都冇GAME出過中文
點會有

想睇下有冇英文

轉美版ac

開個歐美ac黎down都得

想問下NSO個D每期免費遊戲係咪down左落黎就有得玩? 如果DOWN左但過左時間仲玩唔玩到?

玩到

你指FC同SFC?只要有會員就可以玩

如果指之前菇頭同馬網嗰種限時就過左時間無得玩

港任FB PAGE比人洗版

仲有個腳帶

究竟fact check左未

無MYTV我FC唔到，不過寶源好似係藍底

俾張表就話fc

即係唔駛down定落部機

唔洗爭
MHWI同Gears 5都唔洗買

但係全部都係用同一個app開(NES Online & SNES Online)

用Netflix就理解到
定期加新野落個pool度

我好想知如果有日TVB見到MHW廣告會點

冇事發生
你睇sony近排用迖哥又幫支那老番game做宣傳
咩事都冇

今晚太子 遮打見

我自己明眼人、吉野家果D真係單野發生左就無再去
但聽講依家明眼人結果都係多返生意？

太子

joy con壞左送返去整 係咪無得順便轉色

PlatinumGames Inc.

Thanks to all of you who've helped make #ASTRALCHAIN such a success! PG artist Hajime Kimura celebrates with this cheerful cast illustration.

lm

steelseries出隻咁既野喎

直接跟usb c既Transmitter
唔係用藍芽係用wireless
應該冇delay問題

想問下apple ipad 叉電線叉switch會唔會唔好？

唔會

就黎再續會員，係咪香港服最平？

做咩淨係屌TVB個廣告
佢直頭喺百度同其他大陸網賣埋廣告喎...

我正日出機嘅，玩咗兩年就嚟問題，好似唔少人都係呢個週期出事
玩開老任機覺得呢次qc唔太可接受，wii gc啲掣而家都仲好完整無問題

兩年 我覺得可以接受嘅
咪當轉吓新顏色
但見樓上兩年內壞幾次就有啲離譜

騰訊版？

港任自己出game 廣告

善用不推文
留返熱門比行動post

咁樣推落去冇意義加喎
全球化基本上大公司都有賣產品去中國
自然都會係中國區域賣廣告
係唔係要屌曬全部手提電話公司
家電公司之類

今晚太子見

其實佢賣去大陸係犯法
大陸出game要審批連幾時發售都會管
家用機平均一個月批一隻
仲要同PS4 XB爭...

咁你唔係果到賣野都嘥錢賣廣告又唔犯法既
點樣先買到隻game係買家既問題

大陸係咪改機玩翻版

咁落力托柒

到底去太子定遮打

我以為去沙田

兩邊都有 自己決定

利申太子

屌佢老母又封站殺人

DQ1 2 3有中文

Ps4已經有啦，copy過黎姐

新手一問
啱啱買完switch
連左3ds ac落switch ac到
點解我switch ac仲係冇錢嘅?

碌落去 How to merge funds from another Nintendo device

唔該

活動好密，連有direct都唔知

求救，實體卡一開game就error可以點搞
玩緊火紋，一路都正正常常，買咗DLC之後就出error
reboot / data整理重新下載果啲試完都冇用
其他實體卡正常開到，係咪要買過餅

Featured Games

想問印象中符文工廠中文延左去9月
但唔記得幾號

因為你無入錢

想問下
如果有一部原版swtich 一部lite
帳號、NSO、遊戲(數位版)係咪可以共通
諗緊好唔好先買LITE再等PRO

Devil may cry 出埋3再整合集再特價平過而家一既價錢既機會好高

電話版都一早有，覩係copy 過去啫

其實係咪一般原廠老任出既game，只要有出中文版但走去買日/美版都可以轉返中文

Fortnite x Splatoon ...?

絕大部份係

去日本買黎緊隻zelda先
thanks巴打

最好出埋4啦
佢儲埋一炮過出好過啦而逐次嘔出嚟撚狗咁

del咗個DLC開唔開到?
用新user開唔開到?
照你講唔似餅帶嘅問題

之後試咗幾次，有DLC就會error，冇就正常玩到，換user冇影響
另外，部機冇插sd card，玩其他digital版嘅game都冇遇過問題

各位大佬，小弟啱啱買機，連動ac個陣要我入序號，咩黎？

部機係咪本身有幾個user用緊
聽講多user特別容易出依啲問題

得我一個人用
不過可能係個DLC本身嘅問題
咁啱見到FE subreddit度有唔止一個人遇到相同問題
或者等多排會fix返，唔該晒咁多位

你而家係game都玩唔到？

玩到，只係一down DLC就跪低

有無人諗住一出lite就買

無

安心魚BB

等review再決定
想知5.5'玩會唔會睇得好辛苦
聽聞第一水會炒到1600左右
咁同原版個價相差唔遠

有兩個例外
Xenoblade 2係日版先有中文
勇者鬥惡龍11S 海外版係老任發行先有中文，日版唔係老任所以冇中文

SE係一間好神奇既廠商，出中文可以次次唔同玩法
例如：
八方旅人：海外係任天堂發行，但全部都有中文
創世小玩家2：海外係任天堂發行，香港係Bandai發行，中文得Bandai有，SE同任天堂既都冇
勇者鬥惡龍11S：海外係任天堂發行，得海外版有中文，日版反而冇

想問吓
如果完全唔買數位版遊戲
內置32gb容量其實係咪夠用?
單純講儲存遊戲進度、截圖等等
如果我只買實體版 唔洗買sd card都得?

另外之前我見有巴打話數位版一隻game大概10幾GB
但我睇官網只係2-3gb一隻 係咪未計DLC 定我睇錯

幾大係睇隻驚
另外有D驚既更新檔都可以好大
D3既語言包好似好撚大

有d game 本身好細容量但個save可以無限大
例如MC個save係可無限大視乎你點起野...

THANKS BRO
你地買開幾大容量SD CARD?

用緊200

sd卡既野你真係冇位先買啦
你只買實體版的話可能有排先有需要
到時d價都唔同曬

Save 跟機 唔跟sd卡

thanks
原來我記錯
咁啲遊戲截圖係咪可以save落部機本身度?

不了

可以save落卡，自己揀

THANKS
咁我唔洗買卡住

隻免費卡比冇得重新玩？
刪左雲端個save
重新下載都唔得

點解唔係出AC手用嘅手制

有無邊間game舖推介買機/game
支持黃色

手感其實唔錯
不過冇左震動同體感係sad d

自膠，刪埋本機資料得左

冇體感同震賣300幾

有連射同埋額外制

免費卡比密碼list

但Tv mode 咪用唔到
睇落係好揸手d既

Switch部主機有冇體感？

tv mode有pro制啊
主要都係想睇下會唔會順手d
呢排出面打異界果陣好似白痴咁
左邊輔助制可以set做轉武器

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

好似係有
但插左呢對之後都係冇反應
異界同隻機甲demo都試左

好景火之鳥

請問Usb插邊？插落個dock度？

ys

btw

呢隻睇黎幾好

9月8日香港人權與民主祈禱會

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

一定要去

仲有冇，今日關左門

打日文好似唔work?

5條code work的

著得靚靚仔仔

新機主留名

諗住聽日去買機...宜家蘇寧賣緊2380
跟住諗住去日區做會員買劵換zelda 同mario deluxe

巴打邊度買幾錢

公價2340 街價再平啲

唔敢係d 細鋪買，驚有事tw thanks bro

有冇人試左係OK訂GAME

想係OK訂zelda

除非你屋企附近冇game鋪 如果唔係ok貴又貴啲 又要遲兩日先有得玩

日account點樣在香港買？

就係附近冇game舖
有冇人係game舖訂左?

點打

遮打見

隻daemon demo都幾悶下

想問下sd card要買邊款

我打算去官方代理買

笑死 驚有事但去大陸佬鋪頭買

又唔覺，始終唔係高達嗰種節奏快又高速飛嚟飛去嘅機械人，有返啲重量感我覺得ok

濕左

O SAY CAN YOU SEE

出異度神劍HD
異度神劍2順便減下價就好嘞

到時個價反升廿蚊唔好喊

我覺得個問題是個自動瞄準系統好古怪下
打中左人，我自己都無感覺

所以不了

有無人有玩卡比獵人

試吓用近戰
打列車大佬用雙劍清卒仔超快

不要再說了

但冇咩打擊感，射中都冇感覺

玩astral chain定風花雪月先好呢

聽聞astral chain 30小時可以爆機？

你直衝主線,所有支線都無視
15個鐘都爆到機

依幾個月既game積埋積埋未清過

唔知邊間game鋪藍 又唔想買dl版 上咗日森買

astrql chain----》織夢島----》劍盾

Astral chain -> 織夢島 -> 鵝 -> 拮洋妞 -> 劍盾

咩黎？

untitled goose game
luigi's mansion 3
加多隻DQ11S

再加多隻mario sonic奧運

右邊手制 SR/SL冇反應去唔到橫握mode
整會唔會同買過隻差唔多

係行貨就拎去整啦，我之前都同你壞同一樣嘢
整一隻$160

買黎緊新出果部主機是否不智?因為得自己一條友玩 要兩個手掣都冇用

點分行水貨
官方代理買係咪一定行?

我都諗緊
一條友玩單機
但5.5'真係好細
我打算買zelda botw
舊版有tv mode 應該好啲

新版冇TV MODE?

行貨喺個盒會有張貼紙寫住原裝行貨保固證

咁我買番舊版算

Lite版 無
新版原版 有

把聲好恐怖

竟然有廣東話

呢個係咪就係傳聞個個廣告黎?

到底影到CCTVB版廣告未

有冇巴打見過邊度重有得買

左菇向下傻左
成日禁幾下先有反應
攞去整要幾錢? 應該過左保養了

有無人知港任會唔會賣SFC手掣?
定都係要去返日本老任買運返嚟??

真係無人打算買Lite版?

過左保養就$160換一邊

我買
買部俾屋企人入坑

zelda係咪tv mode配pro手制會適合過手提modw?
主要想玩呢隻

邊隻zelda先? 屋企問題, 我9成半時間用handheld, 所以答你唔到, 不過TV mode係畫面靚D順D就一定, 反正switch可以好方便咁換mode,其實都唔駛諗咁多呢方面

荒野之息
唔玩spaltoon黑警
暫時未有其他game需要tv mode
Litw版十字鍵好似方便啲
又可以玩住等pro版

有冇巴打試過自己買零件整?
如果失敗左先攞返去維修，佢受唔受?

會買
老母而家成日同我爭機打

買比伯友?
佢玩咩驚多

考慮緊買比個仔玩
不過諗起佢成日跌我d手掣

巴打你同個仔幾歲

買俾細佬玩, 細我幾年

未夠5歲

都係玩下無雙 PKM MK 太鼓之類

跌手掣玩lite咪跌機

所以考慮中

『ファイナルファンタジー・クリスタルクロニクル リマスター』TGS2019トレーラー

2020年1月23日(木)発売！『ファイナルファンタジー・クリスタルクロニクル リマスター』はNintendo Switch™、PlayStation®4、iOS、Androidに対応。

sony 肯同其他機種連埋玩咩？唔係話咁做唔安全咩？

今日出機 新版
諗住買隻二手zelda 打爆先
入多隻mario 同女友玩 大家覺得odyssey 定deluxe 好

玩西

佢淨係玩紅白機個dr mario

童年回憶
我老母以前都好鍾意玩gameboy版

Deluxe
Odyssey兩個人玩 做帽好悶

同佢玩過第一關...都ok ....anyway 咁入deluxe 啦

why not both
買埋party,生個仔一齊玩

唔係單機驚咩

佢唔係話四部可互連共鬥合作咩？

sony大發慈悲參埋任豬一齊玩

之前借過fd 機打，party 玩到厭了

玩返yoshi 等luigi同奧運

做緊野冇睇哂

應該各自平台圍內咋下話

佢咁寫

依隻以前nds好鐘意玩

odyssey我覺得做帽都ok

而家佢個會員online啲超任game可唔可以同人online對戰？如果得玩超任瑪車就正喇！

可以 不過好似係2P

有冇人知幾時出？

自製圖黎

恥鬼

請教一下 如果online會員過左期 仲玩唔玩到D免費game
我好少用連線功能 通常玩單機
但見佢最近online出隻卡比好似幾好玩
想買一個月會員黎down隻game

有冇人覺得PSP mon hun 好過mhxx

Mh4g最正

我想問下大家 我買左2k咁佢話要下載更新 但我下載左好多次都話資料損壞 想問下係咩事

卡比唔洗join nso都玩得

吓 咁要點先down到

上eshop down lor..
定你想講sfc入面個隻卡比

係喎 得啦!
唔該哂你

Mhxx d風格多野玩好多

3G最正
海戰就算有人唔覺得好玩，但係環境同打法都係第二個層次

尤其是第一次打大海龍真係

岩岩查下先發現原來任記十月有驚展
唔知會唔會有驚喜 （新IP、舊IP新續作、Switch Pro etc）

Botw2

唔覺

最快都下年年尾啦
比較想知12月有無自家大作

請問online member邊區最平?
依家仲有無game voucher賣?

出條片你打飛機姐

Capcom試水溫試左3年
相信會繼續試

又game展

應該指呢個,nintendo live 2019
呢幾年都連splatoon , 大亂鬥,
今年splatoon 演唱會又有
Mario Maker 都有
試玩會唔會有之前公佈 膠圈

ZELDA唔係為左爆機而玩。。。。

大電版同原版係咪差在電量？
依家先買原版會唔會好蠢？

會，真係電量既分別

我見人講手制無咁易飄移
粒u性能好咗

Switch OS 9.0更新

Translate error

除非想機身有花紋，如果唔係都唔會考慮買舊版

舊機易刮花??

暗花，mh同比卡超果類

買特別版/貼紙好過啦

如果lite版有呢隻恥鬼我即買

其實係換咗新晶片新U,慳電咗
粒電都係嗰粒,冇變過

結論上都係用耐咗,所以啲舖頭都費事解釋咁多,就粒電大咗

貼唔夠威
諗下拎大亂鬥joycon插落mh部主機度成件事幾型

有我都會買
依家lite果三隻色好唔掂想入手都唔知買咩色

劍盾

我覺得三色唔差
遲啲都會出貼紙/機殼架啦

劍盾版咁冇早發售

尋日日本網站先嘈緊火紋玩唔到嘅問題，估唔到結果最後竟係用本體修正嚟fix

有無人知果隻勇者鬥惡龍1+2+3合集係咪都知全區有中文

你地玩手提mode會唔會手制玩到好鬆

Switch ver. 9.0.0:
- Resolved an issue where some users can’t start the Fire Emblem: Three Houses game, and get an error instead.

電量爭好遠
舊機唔開聲打，一個鐘後得返51%
新機開晒聲打兩個鐘都仲有60%
而且價錢一樣做咩要原版

日版好似拆開賣，港台同歐美係出1+2+3實體
日版好似冇中文

eshop有無得買？歐美服

歐美應該都有得e-shop買掛？但有冇中文唔知喎
DQ多數唔會全區中文
反正港台都會出實體不如等有進一步消息先

會，換對新又實番

如果我去美國區買game
再去日本區買另一隻
係咪都可以同一部機同一個帳玩到?

有啲game想買數位版 方便啲

玩幾耐開始鬆?
係咪關成日拆對手制事

唔肯定，好耐了

唔拆都會鬆
舊膠長期承托部機一定會磨損
我都自己將舊膠換做鐵

真係有嘅話即買

睇youtube啲review
新版冇咁易fps drop

Yes

有無教學

買十字同Y字批，個扣自己諗辦法買
(正常買扣都會送兩個螺絲批)
記得擺個JC落個1:100或MG尺寸既高達盒先拆開
因為個扣後面有個彈弓，你拎同裝返果陣超易飛走，好細舊好難搵，
你有個盒頂住佢冇飛得咁遠
基本上網上都有片教拆同裝
係要小心JC內側 ZL ZR同盞燈個排線
因為本身佢塞入JC已經屈左一下，還原時要小心，因為個排線真係好易屈斷

可惜係假

CLS
我寧願買過個新算

自己整廿蚊都唔駛

新手想出部主機, 佢又唔似ps4咁有藍店, 咁係咪一般game店舖買都ok? 黃金係咪伏? 咁一般去邊出機

我見官網有埋代理list
我打算去返嗰啲舖頭買
之前去開其中一間買機

最好當然係屋企果部長插底座,出街用lite

有乜特別

永遠呢啲都靚過官方

我係US Eshop download DQ11 demo，有中文顯示，估話發售版都一樣。

得黃色勉強買得過

SE隻隻game中文都唔同出法
可以本身冇中文，一年後全部版本一齊update(八方旅人)
可以半年後單獨再出一餅中文版(DQB2)
又可以歐美版有中文，唯獨日版冇(DQ11S)
根本唔可以用以往案例參考

得pkm個部靚啲

但要遲多個月先出
我趕住玩

仲有個半月呀 11月先有

被迫買黃色

知唔知邊度仲有新果隻角落生物賣？

洗咩咁急買

最近有冇啲 大路作品追下

冇玩一排想玩返😂

對隻overwatch好有興趣 但係好似冇跨平台？

應該無
你本身有無玩開OW先?

What Would Animal Crossing: New Horizons Developers Bring to a Deserted Island?

Push

何以 這土地 淚再流

何以 令眾人 亦憤恨

dllm

寶源？又多個理由買日版DL

send email比日本同美國任天堂投訴先

淨係帶頭炒驚同機已經罪該萬死

日任唔係奶共咩

昂首 拒默沉 吶喊聲 響透

本身冇

以後買日版

玩緊八方旅人 音樂勁正

手提mode玩會唔會好辛苦
啲字好似好細

真係好細

冇位另外買mon，如果想用notebook玩switch有冇辦法？ 但部nootbook冇hdmi input

用adaptor

有冇詳細d既名幾錢左右？

應該就咁用個hdmi to dvi/vga/dp adaptor
就得

類似咁上下

[url][/url]

類似咁上下

佢係想用notebook個display玩，好似唔係咁易
以前查過自己嗰部得唔得，放棄咗

最快就買隻live盒仔但可能會有delay同埋靚野唔平

所有支國人玩到既game廠都奶共

sor 自隊一打

原來真係唔得

有咩gane挽啊

風花雪月 DLC 2已出

Lunatic!

notebook個DISPLAY唔係OUTPUT DEVICE黎
陸左買CAPTURE 卡之外你唔可以舛到佢黎打機
想打機就買個PORTABLE MON啦

平平地買個二手mon三兩百夠用
新mon都係一千樓下

長期插mon

用pro手制打機好似爽好多

有冇人知Daemon x machina聽日有冇偷跑？

今日出左

日版偷咗

邊到出左？

信和2樓

食完飯9衝去買先
fb見到葵芳都有

Warning

鬼佬評機械人game

15個啫

火紋超難堅係有料到

用Golden Deer（不繼承save）
經典超難模式，過唔到第一個月
模擬戰
成功打死Black
打blue就有死人

我都係金鹿，冇繼承，呢關冇死人
關鍵係非出戰人物啲藥同裝記得比晒其他出戰人物
其次就係法系要搵主角揸弓接佢攻擊兼反擊（主角最高抗又夠速）
仲有粉毛+男角傷害超重要

雖然我都係開頭幾步re左幾次先搵到最岩嘅組合
同埋第一關就搞成咁之後點玩

唔記得左有得偷藥

咁火紋不嬲有後面易啲嘅傾向嘅，
集中練幾個應該會好啲，
開頭係難再啲人未練好

Are there games for hardcore gamers?

Nintendo Switch／77392台（累計：892万322台）
プレイステーション4／20667台（累計：708万6495台）
プレイステーション4 Pro／13061台（累計：126万555台）
Xbox One X／36台（累計：16487台）
Xbox One S／29台（累計：90899台）

Top 10 software

大半個遊遊界唔駛買行貨啦

寶源至少一半生意靠轉運上中國
邊可能唔奶共

買Digital又多一個理由

想收實體就上日森
行貨不了

狗源

唔買港任代理

罷買

Sayonara Wild Hearts is coming to Nintendo Switch, PS4, and Apple Arcade on September 19.

Switch 買行貨？ 紅底代理 不了
深水埗狗局驚見任天堂代理寶X花牌

#21 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

光速脫
任豚又做condom仔

divinity
一有減價即買

幾時出係switch上

MHWI首週竟然得25萬咁少?好多人買DLC?

冇人理TGS

日本仔都罷買！

咩事？

黎緊果隻Zelda 唔知會唔會偷跑
btw 好想黃金太陽出新作，以前細個覺得呢隻JRPG 簡直係神作

應該好多都買dl版算

明明NDS版結局留咗個大伏筆，諗住可以好似GBA咁有下半部，但連3DS都無消息。

可惜NDS 我無玩，我只係有玩GBA 時期果幾集但都無咩印象，NDS 版值唔值得玩？

我意思劇情無咩印象，可能因為睇唔明劇情

11月出手機版

脫任

呼籲各位一齊抵制網站入面game list既行貨實體版
有得揀就揀水貨/DL版啦

好

『モンスターファーム』2019年配信予定

從來冇買過港行驚

驚避得到
部機好難避

PC先係大勢 又順又mod又多人玩
同埋capcom計錯數 好多人貪佢首次高清+新世界+全球化+歐美忍左好多年+PS獨家先買
好多唔係fans 好多主線都未完就棄驚
舊人買DLC

再者 今次唔少人屌幾樣野
劇情唔接戲+某幾條龍太hea+某幾條龍無出+生態亂黎+聚魔地圖無誠意+中譯鳩黎

等睇PS4 版有中文

DLC係有D影響，但25萬自己覺得都比預期中小

W賣左千幾萬套 多到d錢買左棟新capcom大樓
諗住今次可以食回頭水 仲賣到600萬套
睇依家個樣+埋下年PC都唔過400萬套
得本體3分1銷量

始終港機平又有保有香港牛 又唔鎖區重要全球最早賣
根本冇得比

有本體多數都會直接買DLC唔會買實體啦

正常~
有mhw邊會重覆再買

呢廿五萬仲要唔知係咪模型寫真版佔多

官方個隻好樣衰,不過咁樣睇又無乜野
恥鬼真係正

機其實有時會有老任直接批既貨

通常吉之島sogo或寶源未做代理前已同老任有來住既細鋪~~

我買依隻算 但要等到11月

其實隻顏色唔多得,都係靠花巧搭夠

話時話
switch除左49同ow
係咪無乜多人驚(唔計自家brand個d)

日本好似有得就咁買實體Iceborne Standard Edition，不過得個4萬幾，其餘20萬係連mhw買

左邊漂移，冇包裝冇收據，係咪只能買過一支新joy con?

唔同以前G
今次直接買DLC就上到G
其實方便左好多

Sega live緊
等睇冇SMT V

激昂呢

我之前splatoon pro 制
之前打電話問, 講明係三百幾
去到師傅幫手除塵
佢不斷話呢個款無得整,除非你買個新..
不過佢除完塵,隻菇好順...手感似足新買果時
師傅繼續講無得整,除非你買個新.....
因為無得整的關係,所以無收錢..(師傅,明白了)

整JC 好似150

姐係我就咁制拎隻左邊joy con上去畀佢整就ok?
150蚊好過買過新啦用咗一年都無就漂移

915 一齊去shopping

915

諗緊買黃色定藍綠色好

呼拉圈好似今日有詳細情報喎

換咗粒stick咪得，點會冇得整
淨係肯一換一唔肯入零件呀

任記個維修站冇包裝同冇收據會唔會幫你整?
之前去過問佢過左保養都可以換,jc就好似$180左右畀過隻單邊全新你

佢死都話無得整,
不過除完塵,OK晒,好似新買時手感
因為無得整的關係,無零件換,無收錢(明就明)

其實pro制有冇話買咩色好?好似話某隻款改善左飄移?

個師傅咁好人?
者係零件無壞到 只係入面太多塵??

點解好似冇人講新果隻熱血高校既？想知好唔好玩

大亂鬥贏到開哂巷
櫻井五度登台攞獎
經濟產業大臣獎
全球獎
最佳獎
優秀獎
大獎

Fighter pass2 出Byleth啦

櫻井真係不停做game ,無休息
仲要打好多不同game ,豐富自己
CEDEC 19
有分享開發秘聞

其中有一點,係佢地將咁多作品,唔同風格, 統一到美術,真係將違和感減到最低
我之前見索索ALL STAR ,見到個個角色都偏暗色tone ,有D 又好卡通
山寨級美術

有d想喊
完成埋fighter pass2的櫻井應該會離開老任
無左岩田聰，世上再無任何人留得著櫻井

個公海感覺上好似愈嚟愈多打飛機post

推
頭先最後一隻俾人買左

癡撚線自己買件整連埋工具都係幾十蚊，自己整啦

DxM冇人開post

英文

比想像中早
冇買fitness boxing
呢個可以考慮吓

健身環大冒險
對應中文

用左hori新joycon係咪冇套岩用

Preview: Nintendo’s Ring Fit Adventure is Wii Fit meets Final Fantasy on the Switch

有玩嘅都知 根本9成有本體都會買dlc

the Joy-Con’s IR sensor is used to measure your heartbeat after each level

Nintendo says that the game will be compatible with the upcoming portable-only Switch Lite, but you’ll need to purchase separate Joy-Con, making it a somewhat pricey option.

無食雞mode,失望

There's a significant amount of resistance offered by the ring (and it's possible to calibrate)

隻ring fit幾正 但香港有幾多人屋企玩到 要係地下做d動作都幾佔空間
但老任真係勁 整隻健身game 畫面都可以屌打game freak

認真到時好驚買完兩日俾老豆玩爛
受到幾多力

又抽

連埋accessory都只係 8000円

想買Ringfit
覺得比起大叻d驚吸引
我是不是有問題

大家預幾錢可以買到400-500？

總之amazon買

DLC 5?

純惡搞啫
因為今日公佈咗動作版對魔忍

Google 完，電話game 來的？

Ringfit冇得買數位

呀~~~~~~~~~~~~~~~

好孩子不要GOOGLE對魔忍

抵制狗源，由劍盾做起

新手想問連線個名有冇得改？

電話驚

抵制game fuck，由劍盾做起

好想快d玩到薩爾達
再黎就Luigi mansion

抵制寶源，由薩爾達做起！！！!！！！

今回の発表で一番びっくりしたのは、10年前の2009年にWii向けに発表されて、開発中止になったと思われていた「脈拍を測れるコントローラ『バイタリティセンサー』」と同じ機能が、実はSwitchのIRカメラに隠されていたこと……任天堂はSwitch発売から2年半ずっとこの機能を隠してきたのか……

夾手指借屍還魂

櫻井

「あくまで手前個人の話で大変申し訳ないんですけれども言わせていただくと大乱闘スマッシュブラザーズをSwitchで作るというのは故・岩田社長…岩田さんが私に投げたさいごのミッションだったりするんですね」

唔知櫻井做完大亂鬥之後會去邊 （Banjo段片已經feel 到佢做完今作會走人）

其實佢本身都已經唔係任天堂員工
只係任記次次都搵返佢整大亂鬥

梗係去抖下先啦
佢都講到明今集嘅陣容有今生無來世，所以先all in加長dlc，唔留餘地俾下集架喇

老任當年出唔到,真係死心不息
個IR 對應Labo 同測心跳,
switch 主機設計時,已經有晒plan

我都知櫻井唔係任記員工
不過真的好怕佢走去Sony, Microsoft or Google
E家好的製作人買少見少

當時睇到有DLC 2真的好開心
不過睇到櫻井的去意，又好傷心
Banjo段片真的睇到個人心情好複雜

如果再有大亂鬥，真的可能是reboot

咁快一野跳到luigi

人大左，已經唔再係重度玩家

間唔時開一開黎過下癮都夠

由佢公佈今集係all star，就諗大亂鬥呢個品牌已經係最後一集，玩到咁盡你叫下集點突破

櫻井出品既大亂鬥可能係最後一集姐
任記冇可能就咁完左個終極ip
下集如果少返角色做返故事mode有過場劇情可能係一個出路

對上一次係wii?

我覺得會改玩法，變到好似power stone 咁

正傳改玩法想比人屌死咩
出多隻power stone玩法機會都大過改玩法

無人講

仲幫襯狗源

有資源俾佢整到好game去邊又有咩所謂
我想佢搞下其他創作多於整亂鬥

整返隻新光2先

好奇想問下有冇人會20號衝Switch lite

daemon買得過？

會唔會偷跑呢

歐美嗰邊已經偷跑左

抵制狗源行貨呀
獨家中文就去eshop買

好睇人
我個人覺得好正

今日原本想去買
諗諗下都係用買券好過

呢隻用唔到劵呀，又唔係老任發行

睇黎ZELDA 無因為星期一日本假期而提早交運....

驚都難避，有好多驚想買日水好難搵！
利申:我全部買日版，因為覺得行版右上角支援中文個設計好柒好礙眼。

我等佢出超任版先再買

Switch Online
10月1號起可由個人plan轉為家庭plan

AGGER
同埋我硬係覺得日版都係佢地入返黎
只可以盡量避
一係直接AMAZON

真係好撚柒
唯一一隻唔係日版就係Marvel, 不過都係買歐版

直燒好似通常都係歐美版?

有冇舖入DXM日版

日版有無中文

sega啲中文版game係咪要去台灣買先得

買dl版

盒控

睇來要懲罰佢地啦

Monster Hunter World: Iceborne Ships 2.5 Million Units Globally!

マリオカート ツアー 設営中 東京

《集合啦！動物森友會》介紹影片

+1一直猶豫嚟緊牧場物語買實體收藏定eshop預訂
既然係咁我買dl版算

新P?kem?n

半年

唔係假架咩

The Game Awards 2019
定左係12月12日

老任應該都有買時段公佈新野

我買BOTW 2 + PIKMIN 3/4

屌唔小心同一隻game買左兩次
send左email問有冇得refund
唔知批唔批

上次買多左次dlc
Send email有refund

『新サクラ大戦』テレビアニメ化決定！ 2020年に放送

利申 已send左比老任

點買兩次，應該eshop會顯示已經買左唔俾再買

已send

中秋節快槳btw

上獅子山

Ring fit值唔值得買? 驚係咁跑嘈到樓下

有D 咩因素令隻GAME會成為coupon對象??

Astral Chain, #FE encore, Xenoblade....etc 呢D好似唔係一廠game??

老任發行

已經係熟店pre-order左行貨
雖然可能會比大家hi
不過行貨先有保養

其實好慘 有啲game鋪係黃 真係好想支持
所以最直確一定係要寶源冇得代理

原因有人答左你啦
但xenoblade係由monolith soft開發
而monolith soft係任記子公司黎
有9成幾股權，唔當一廠都係二廠啦

TGS剩兩日睇嚟都唔會有咩好情報

上面講果堆game都係半一廠game黎
鎖鏈係白金主動搵老任合作，幻影就火紋 x altus，xeno係老任子公司做
老任應該有份出錢/出力

咁仲有D咩公佈左但係未出既呢D '1.5廠' GAME?

BAYONETTA 3

搞到我而家有買日版強迫症，冇日版寧願唔玩

same 貴D都要係amazon自己訂返黎

今日見有荃灣鋪放左吉盒出黎啦

915 齊購物

想買新iphone

第一頁個list去左邊

緊係趁平掃舊機

有冇人有玩魂斗羅試玩版

趕住傾direct無copy到

同埋未更新 等下個post先執

又要出血

但11好似都ok

銅鑼灣shopping

好多人shop

其實呢隻玩咩？見佢狂出

舊版見賣1950
其實值唔值畀多幾舊水買長氣版？

東角道 !

有kof 新版未 屌你老母 任地獄

PS4 嗰隻 之前又話有 吊🖕🏿

KOF關老任咩事?

邊個話有?又係D濕鳩youtuber?

今日買完switch搞咗個nintendo日服ac想用卷買2隻mario，想問下dl完嘅語言in game係咪自動變日文？有冇得手動down定中文等入到去唔使轉？

跟你system
你出面介面用日, 入game 就出日文
介面用中,出中文
好易轉,同幾時轉都得

日森買咗

英雄

想買長氣版swtich比男朋友
係咪都係係百老匯 蘇寧買比較好

Game想買Pokemon 係咪要去藍店個啲買？
跟機有無set

想今日去銅鑼灣睇下

用卷買咗

個ring con 好似幾好玩, 係屋企做運動

Btw 915 晏晝見!

下晏見

哇正啊

諗住9月尾去日本出機
唯一問題係保養，點解決？

On9 你去日本保啦

機真係冇辦法 隻火牛仲要係兩腳
百貨公司啲機係咪都係狗源

日本機都關狗源事,救命

來全力坑對 勇氣 智慧 也 永不滅
薩爾達中集齊勇氣 智慧 力量 就可以擊敗加農

上英國amazon買唔買到
制式一樣

都係嗰個問題
保養

據聞 aeon uny係直接同港任拎貨(無fact check)

初出就有老任直接批既貨

而家唔知鳥

當年我piago買得一年保養
街舖d狗源貨有兩年,所以uny,apita,piago應該係直接同老任攞

其實插頭呢個問題好小,返香港買個就得
最大問題始終係保養,壞咗邊道整

琴日打去book咗維修... 160$ 唔係換新，係維修炸
佢話大概15分鐘維修完

早個星期右JC粒ZL/ZR無反應去咗觀整$120
點佑早兩日到JC個L神神地

上邊d ching有得換新，點解依家變咗維修，咁鬼小氣

其實我係響觀廣啲機鋪整

Sdsc Xcode

家陣冇心情去欣賞

thanks

有冇人玩卡比

好悶下

免費game
又有得online
已經唔錯

黎明死線有冇人買switch版？
未玩過pc、ps4版
怕買左online冇人玩咋
出左美版290、日版要26號（咩版本都有中文）

我唔會買switch版
pc版都少人玩
正如overwatch 我唔會買ns版
(利申 無玩過DBD 睇人直播玩過)

有片？

就係唔想玩pc版先想玩switch版

大叻唔係有咩

我以為今朝又有新片

希望新桃鐵有返機械人打超級窮鬼

TGS 已過
SMTV 依然無影

Atlus仲有2隻p5未出
等下啦

仆街C社，冷飯都想呃兩次錢
之前元祖合集PS4未出過第一集實體，Switch未出過第二集實體
(PS4係第二集碟+第一集DL Code，Switch係第一集帶+第二集DL Code)
佢12月出果個Special Box先有呢兩隻PS4/Switch玩家冇既實體
問題係洛克人Fans晨早買晒呢五隻(個Box入面對上一隻已經係舊年出)
想要缺果隻實體仲要買呢個Box重覆買多次另外四隻
存心呃錢？

原來黃昏弓可以用黎射ganon,唔使用公主畀果把

死台仔連人地話想隻Game出中文都要屌，仲要屌埋我地五大訴求
係咪白痴架

到到都有弱智架啦
咁都要拎上嚟批鬥
係咪人地串過你

純粹路過見到
本來想睇洛克人D Forum有冇人屌capcom將之前冇出實體果隻合集擺同捆
點知根本冇人記得...

巴哈不嬲多弱智同主機廚，仲睇呢啲網

其實連登都係

《勇者鬥惡龍XI S 尋覓逝去的時光 – Definitive Edition》介紹影片

《薩爾達傳說 織夢島》介紹影片

想知邊啲game舖係黃

用掌機mode玩dark souls會唔會係咁drop fps

我屌 好撚想買

“星際戰甲”因踢除漢化志願者，HK，TW出現在國家欄被刷差評。

近日“星際戰甲”（戰甲神兵）官方因為眾多迷惑行為惹怒了玩家，遊戲在四天之內收穫了近兩千條差評。玩家們在差評中呵斥了遊戲開發商DE的眾多睿智行為 。他們在中秋節的時候將無償漢化5年的簡體中文漢化志願者jxtichi012踢出翻譯組，理由為洩露機密和粗魯對待翻譯成員，並換上了質量非常差機翻; HK，TW居然出現在國家欄之中;當大陸玩家訪問官方論壇時會出現403錯誤，這是DE主動屏蔽了中國IP大家都表示對遊戲開發商非常失望。

全球排華做得好

仲係到諗緊咩星際戰甲
原來係warframe
係時候下載黎玩

無人玩呢隻？

呢隻好似kickstarter野黎，無左聲氣一段時間，仲以為佢會走數

10號出左，好好玩

啲跳台要正中間先有判定
如果上AVGN一早比佢屌到開花

同埋唔知係咪switch版先係咁，有時個鏡頭係咁搖

多bug ，我係血瓶無加過，好多人話等級同血無喇喇會重置。

遊戲名稱：《符文工廠4 中文版》

支持語言：中文、日語
內容大小：3.6GB
官方售價：請參考各區價格

發售日期：預定於2019/12/5發售

＊亞洲版無販售日版專屬限定版＊

點解之前風花雪月個個整得咁hea

自己抽自己

Switch lite開箱

無啦啦扣我錢
Online係到期自己續

Yes
上禮拜有send email 提你

冇睇開email

如果買lite,有買到online
有支援雲端save既game save會唔會sync?

無得sync，好似要upload同download

新加入，想問 d skin 點拎？

好似周圍都唔見有daemon X個手制賣

原來hktv mall有日版switch買(splatoon版)
不過唔知保養係點

頭7囉

電氣良品係咪真係執咗，尋晚去見佢落咗閘，但係裏面仲好多貨！

薩爾達有冇偷跑？

冇人啱？

同問

X2

今日收到visa 條數
買卷用左$743 ... 好抵

慳咗幾多

香港嘅話要買最貴嗰啲先叫做有賺
香港實體本身係好平
六千幾yen個堆多數賣開360左右
不過想買dl版本來要硬食原價，兩隻就八百中至九舊
要賺就要買貴價game例如異度神劍

唔使幫襯狗源等於賺咗

抵制狗源，人人有責

Port得幾有誠意
又畫質mode 60fps mode又慳電mode

玩咗陣覺得畫面超級垃圾, 被人笑佢係N64畫質
K社真係好撚廢

好似唔錯, 見youtube啲友仔玩review copy果陣都幾好畫質

【TGS 19】同性也能共結連理！《牧場物語 重聚礦石鎮》總監談重製前後差異

媒體：說到結婚，今後有考慮配合時代的趨勢，開放同性結婚嗎？

中野：本作在遊戲內可以跟同性共結連理。不過，根據各國的法令不同，在日本版可能名義上稱之為「摯友」，總之就是同居的夥伴身份，可以一起生活。為什麼會這樣做呢？因為《牧場物語》是強調「自由生活」的遊戲。想跟女孩子一起生活，或是跟男孩子一起生活，應該都是可以選擇的。但是在遊戲中，可能比較沒辦法表現得更進一步就是了。

Untitled Goose Game will be playable in eleven languages: English, French, Italian, German, Spanish, Japanese, Simplified Chinese, Korean, Brazilian Portuguese, Russian and Polish.

有殘無繁，DLGH

呢隻game玩英文啦 都唔荒會有咩劇情要睇

其實幾好玩 幾爽 但d畫質

未來都行晒cloud
實體收皮係遲早既事

魂斗羅唔係畫質差先好玩咩

你去玩下個demo再講

聽日試下 睇下幾劣

1001

純粹隻game出咗段時間同太公廁
一直到而家差唔多全platform都有上

玩車都係乖乖地買返GT

今日有綠帽人

邊玩得切

今晚先執post

過左隔離玩芒亨，白金黑警都未爆

叛豚罪

Congratulations to PlatinumGames board member, director and now Guinness World Record holder Hideki Kamiya! Kamiya's whopping 158,680 points in Arcade Archives Ninja-Kid's Caravan mode is officially recognized as the world top score! Think you can beat it?

㊗️ #ギネス世界記録 に認定していただきました🙌🎊#TGS2019

“アーケードアーカイブス『忍者くん魔城の冒険』キャラバンモードの最高スコア”として @PG_kamiya のスコアが認定❣️ハムスターさんありがとうございました❣️

158680点を破る挑戦者求む🎮🔥😎

［TGS 2019］「マリオ＆ソニック AT 東京2020オリンピック」開発者インタビュー。マリオやソニックが東京で躍動する本作の制作経緯を聞いた
[url][/url]

真係

偷跑？

等緊lite版香港偷跑

me too

唔知第一水洗唔洗食炒價

睇到lite已經偷晒跑 ，香港仲未有偷跑

直燒到咗日版

認命啦
賽車不嬲都係任記機弱項

借問聲依家港任個online store買game係咪仲係會貴一截？
另外有冇memory card可以推薦下？

Lor but圖 執料開post啦

Mario Kart

有咪可以轉中文

可以...齊晒中英日

腸你一杯油

買dl版繼續隊冧零售業

直燒已入綠帽